{"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Ma olen kollane ja sa koorid mind. Ahvidele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mina olen p√§ikese v√§rv!"},{"text":"Ma olen ahvidele n√§mma maiuspala."},{"text":"Ô∏è Koorid mu nahka enne, kui mind s√∂√∂d."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"2","type":"food","question":"Ma olen punane ja √ºmmargune. V√µid mu sisse hammustada v√µi mahla juua. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen populaarne v√§rv!"},{"text":"Kasvan puudel."},{"text":"Minu k√§est saab teha namijooki."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false},{"label":"Pirn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Mul on valge ja k√ºlm. Sa s√∂√∂d mind lusikaga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on v√§ga k√ºlm!"},{"text":"Minu s√∂√∂miseks on vaja lusikat."},{"text":"M√µned arvavad, et ma maitsen ≈°okolaadiga n√§mmi"}],"options":[{"label":"Jogurt","isCorrect":false},{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"Pudding","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen oran≈æ ja kr√µmpsuv. K√º√ºlikud armastavad mind s√º√ºa! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen Bugs Bunny lemmik maiuspala!"},{"text":"Olen k√µrvitsate v√§rv!"},{"text":"Kasvan maa sees."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Tomat","isCorrect":false},{"label":"Magus kartul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen pikk ja roheline. Sa s√∂√∂d minu sees olevaid seemneid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mina olen rohu v√§rv."},{"text":"Sa v√µid n√§ha palju v√§ikseid minu sees."},{"text":"Ô∏è Olen k√∂√∂givili."}],"options":[{"label":"Brokoli","isCorrect":false},{"label":"Rohelised oad","isCorrect":false},{"label":"Herned","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen v√§ike ja sinine. Kasvatan p√µ√µsal ja maitsen magusalt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§ikselisel p√§eval taeva v√§rv."},{"text":"Kasvan p√µ√µsal."},{"text":"Mulle maitsevad h√§sti muffinid ja teraviljad."}],"options":[{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Mustikas","isCorrect":true},{"label":"Vaarika","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen oran≈æ, aga mitte porgand. Ma olen √ºmmargune ja sa v√µid mulle Halloweeniks n√§o nikerdada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind kasutatakse Halloweeni kaunistustes."},{"text":"Minust saab teha maitsva piruka."},{"text":"Kasvan p√µllul."}],"options":[{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false},{"label":"K√µrvits","isCorrect":true},{"label":"Mango","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"8","type":"food","question":"Olen pruun ja kasvan maa all. V√µid mind materdada, k√ºpsetada v√µi praadida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen juurvili."},{"text":"Minu k√§est saab teha nami friikartuleid."},{"text":"Olen Ameerikas v√§ga populaarne toit"}],"options":[{"label":"Kartul","isCorrect":true},{"label":"Sibul","isCorrect":false},{"label":"Ingver","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen valmistatud piimast. V√µin olla k√µva v√µi pehme ja maitsen h√§sti pragudel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Arvatakse, et hiired armastavad mind."},{"text":"Mind valmistatakse piimast."},{"text":"Ma k√§in tihti pitsa peal."}],"options":[{"label":"V√µi","isCorrect":false},{"label":"Jogurt","isCorrect":false},{"label":"Juust","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen valmistatud nisust ja k√ºpsetatud ahjus. Minule v√µid panna moosi v√µi maap√§hkliv√µid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen klammerduv toit paljudes riikides."},{"text":"Olen valmistatud teradest."},{"text":"Minuga saab v√µileiba teha."}],"options":[{"label":"Leib","isCorrect":true},{"label":"Riis","isCorrect":false},{"label":"Pasta","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mulle meeldib lennata ja omada ilusaid tiibu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib lilli k√ºlastada."},{"text":"Minu tiibadel on palju v√§rve."},{"text":"Alustan r√∂√∂vikuna."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Teen kleepuva veebi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minu kodu on tehtud siidist."},{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"Mulle meeldib k√§rbseid p√º√ºda."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Ma rooman maa sees ja elan k√ºnkal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike."},{"text":"Olen oma suuruse kohta v√§ga tugev."},{"text":"Mulle meeldib asju kaasas kanda."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Sumisen ja teen mett. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldivad lilled."},{"text":"Elan tarus."},{"text":"‚ñ´Ô∏è V√µin n√µelata!"}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele ja meeldib taimi s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen roheline."},{"text":"Teen siristavaid h√§√§li."},{"text":"M√µnele loomale meeldib mind s√º√ºa!"}],"options":[{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Olen mustade laikudega punane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind peetakse √µnnelikuks."},{"text":"S√∂√∂n aedades lehet√§isid."},{"text":"Minu laigud aitavad mul peitu pugeda."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Lendan √∂√∂sel ja mulle meeldivad heledad tuled. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma ei ole liblikas"},{"text":"Mind k√∂idavad lambid."},{"text":"M√µned n√§evad v√§lja nagu liblikad √∂√∂sel."}],"options":[{"label":"Dragonfly","isCorrect":false},{"label":"Koit","isCorrect":true},{"label":"Firefly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Helendan pimedas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma s√ºttin √∂√∂sel."},{"text":"‚ñ´ S√§delen pimedas."},{"text":"Minu valgus aitab mul leida s√µpru."}],"options":[{"label":"Glowworm","isCorrect":false},{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Muutun liblikaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen roheline ja s√∂√∂n lehti."},{"text":"Keerutan kookonit."},{"text":"Tulen ilusasti v√§lja."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Caterpillar","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Olen pikk ja rooman maas, vahel ka paljude jalgadega! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju jalgu."},{"text":"Elan niisketes kohtades."},{"text":"M√µned arvavad, et ma olen jube."}],"options":[{"label":"Millipede","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}]}